杜偉航：反正代價一樣，要令敵人在世同樣痛苦，才算「攬炒」

出路，終歸就係要make it highly personal。現階段，我都唔特別支持街頭戰，條壓力鏈太間接。堵路、和理sing、破壞公物，壓力施落警察、大商家、公務員，但嗰種壓力，只係受薪辦工嘅壓力，唔係人之在世嘅壓力。手足受嘅，卻係人之在世嘅壓力。

唔難明點解班畜生仲寸柒柒，因為真係唔肉痛，好似你學校記缺點咁，大把空間記，冇嘢輸的。我近排先得罪咗敬文個warden，犯咗幾條宿規，我知佢罰到我嘢好有限，所以我連封email都懶到大大隻字寫住frankly i don’t think it’s an important business，我爽就ok——其實警隊、政府都係呢啲心態。

你問我點走下去，我唯一比到嘅小建議係：唔好用你人之在世嘅壓力，換人哋受薪辦工嘅壓力。反正代價一樣，要令敵人在世同樣痛苦，才算「攬炒」。

點解黑社會、毒販、游擊隊喺歷史上會有贏過政府，甚至獨裁政府嘅經驗，因為佢哋 make it highly personal。判完案俾人投訴、件公共設施塞咗要通、上面話份卷唔順眼要改，通通只係辦工壓力，好話唔好聽，我望到個戶口就開心返。奶極嘢，最多咪當俾人炒。

除非你接咗個政治任務，下一刻會俾車撞、屋企人俾人綁、家宅著火，咁就真係冇人夠膽接。「平庸的邪惡」個小小嘅好處係，中層啲官僚真係好平庸。警備資源亦都保唔晒，冇可能每個爪牙有一個保鏢。

係差唔多落到恐怖主義㗎嘞。又唔好咁難聽，我哋唔搞平民嘅，我哋搞關事嘅平民嘅啫。型棍啲，學美帝叫「外科手術式打擊」。破埋呢個心魔，香港人都差唔多畢業㗎啦。

全篇轉載，不涉及個人意見

根本過左成年，班有權有勢既都未feel到痛

呢個先係原先攬炒真意，係有班人不斷降低個標準

我會話喺大家都諗得太間接
始終一直接就已經喺判終身級別

講真邊有咁多香港人嘅覺悟係恐怖份子？就算612大家咪又喺唔預計會打成咁，唔會預計俾人入暴動

但去到而家做乜都係暴動既時候，再搞行動真係要諗清諗楚

香港得謀殺先會終身監禁

唔係要警犬落地獄
係要香港變成地獄
地獄我唔怕,我怕係地獄見唔撚到警犬同共狗呀屌你老母

只要破除到心魔，就可以勝利
奈何香港左膠太多
香港抗爭者亦太善良

麻包袋講左好耐
吹到已經發生左好多單，係啲狗驚士氣問題唔公佈，但實情就…

社會性死亡

深入淺出的文章，好文

樓主唔做？

又等人地做系列？

中國人最痛應該係最親(子女)....

唔好犯法

講得好

我一早就覺得要學拉登，只係好多垃圾黃絲唔認同，所以一係香港人無呢個殺人既覺悟，我都唔會再出黎

至少V小隊個單我信
同埋個陣講完之後休班狗即刻批准可以帶警棍同spray，所以我相信絕對有幾單

樓主唔係杜偉航

咁即喺有一單就出定係有十單就出定係完全無左膠先唔出 好奇問下個定義

等你老母，就係你呢啲人，成日話等人等人，我沖你係咪跟呀？

有一樣有，大波man個女俾人淋屎尿

依樣真 佢哋覺得我哋所做既事
都唔會影響到佢哋人生安全，完全無阻佢哋生活
只要繼續有糧出 有得打人佢哋驚咩
就算死 點都要點都要同班仆街黑警港共死

我話樓主自己唔做

等人地做阿 你中文拎U？

即係暴動10年、傷人19 3年？

呢個真係要推

我意識係大家要有呢個共識先，而家個問題係唔知隔離既人會唔會一齊沖，人地拉登都叫有個組織，黃絲撚有咩，各自爬山

而家係無得講法律，一捉到就一定係用最重個條挫你要考慮埋呢樣

冇錯，點解黑警驚黑社會，但又唔驚勇武示威者，最主要分別係是否專對個人。

古惑仔收黑警數，係針對佢個人，針對佢家人作出行動。

我咪就話緊囉， 你睇唔明？

敵人完全冇損失咁點解要反呢？

push

而家都共識，樓主一個做有鬼用，而家無組織做呢樣野。唔好成日話人等人地做啦，問下做左有無人跟啦，無人跟，自己出去送，之後其他人去食黃店？

推

Push

831

嚇撚咗我一跳以為自己無意識地推咗文

罷工未？
一早未做到罷工
唔覺得大家真係想攬抄

大家明唔明， 刺客教條係一隻好難玩嘅game
但確實係年度大作!
sorry， 係咪應該post去遊戲台

一國一制
唯一出路

200萬黃絲， 有10萬個肯成立組織都打殘佢地

true 冇人敢做 但人人都做嘅話就ok 問題個個囚徒困境

就係呢種心態，因為大家無共識，一年以黎都無共識，每次都係集合，但大家底線唔同真係好難合作

我一直係呢個諗法 但唔識講 佢表達得好好
就係 人之在世的壓力 vs 工作壓力
其實再明顯啲就係 全民殺

唔好話痛, 掉落垃圾桶都冇發生過

冇乜人有呢個決心
最後只會變咗咁

無錯，唯有加速死亡先可以迫更多人反抗，唔好再比佢地沉醉係黃店，選舉呢個層次

支持
雖然唔係人人可以參與，但換一角度睇，即使只有幾十人出手，個效果都好震撼，而且和理非亦有機會幫忙，呢啲行動情報工作好重要，大家想像下，三萬黑警加埋佢哋家人，目標群其實好大，只要有人放下料，隨時可以變成低風險高回報投資

大家推呢個post推到爆再開2

幾十唔夠，起碼要十萬，有十萬佢地一定驚

無錯，加速主義

組織係要 培養的! 冇嘢係一朝一夕!
sorry我講打機攻擊!

pish

所謂香港啲官 其實係成個中共都只係中低層

班狗直頭係浮游生物

一味靠食黃店，比你食足4年，手足已經坐左4年監，你同我講你係出面食飯？

其實接受唔到果啲會講喺狗做

人人識做希羅解放軍都唔想打

所以我地而家要比藍絲更藍

仲要FB出文 唔怕比狗告煽動咩

係學校貼大紙報唱衰班官二代都好吖

罷工邊個會痛？
你罷一日兩日
一兩個禮拜
都好難整得死班商家
仲要有4成港豬會返埋你嗰份
罷毛毛咩

你地身邊有冇藍屍對香港己經死心？

隔離屋個遠房親戚話香港充滿黑暴 已經冇希望
月底搬去東莞住

縱火呢

歷史咪講過罷工有冇用囉

本身好多香港人已經入左地獄啦
坐監只不過係形式主義化

台灣人都有黃文雄行刺蔣經國,香港人敢咩?

支持殺返幾隻狗仔狗乸
Btw我係港豬 暫時未有膽量做

上年已經有刺殺何妖啦
比人割到唔記得左

刺何君堯手足因為樣衰少少就俾人割到乜咁喎

笑撚死，手足做埋野都要唔記得

好多黃絲見少少血都頂唔順

唉

呢層真
特別係啲狗官去旅行
或者佢地外國既父母子女
要幫佢地做手術醫病

唔好話黃絲，連口頭最激進既連登都會見少少血就頂唔順
唔係話諷刺，但真係現實黎

係咪姐係好似何議員咁
議員辦事處塊玻璃跣親
老豆老母個墳又跣親
粒lin頭又損左

如果個個星期都有狗家屬、膠官家屬甚至知名藍屍死於非命，我唔知夠唔夠，但效果應該好過遊行、裝修、搞商場呢類

而且都要面對現實，十萬基本上無可能，但幾十、甚至幾百個高行動能力嘅人可行性高好多，唔好用遊行要疊馬呢種思維，亦唔好諗住明刀明槍打內戰，真係要衝破心理關口，用搞恐怖活動嘅心態去做

老老豆豆，講完都覺得自己好衰，但真心覺得唔係推唔推人去死嘅問題，係能夠、願意付出代價嘅人真係有限，倒不如認真諗下點用個代價收回最大效益

攬炒既真正意義 係我哋痛苦

害我哋既人都一齊痛苦落去

想批評多樣野，
連登仔其實唔好講到死於非命咁易做到就算人肉炸彈都唔係下下得
仲要計埋之後逃走路線

利申：講緊GTA

你拎隻何妖同蔣家王儲比?
如果兩面都成功,芝麻綠豆傀儡官同太子死邊個會震撼啲?

咁到時外國手足先係主力

好警世

香港黃絲仲同警嫂食自助餐,去同一間教會

喂屌你講緊敢唔敢落手，關目標係乜咩事
人地刺殺蔣經國仲要喺美國搞，你見林鄭呢一年除咗去奶大大鞋底幾時出過國訪問

臨界點就到 如果點都要判七年

最重要都係情報收集
我哋要知道狗官係外國既時間地點等資訊

香港手足一齊飛埋過去
好似金仔殺佢阿哥咁

睇準時機
兩分鐘完場

係，所以我支持向最低風險嘅目標埋手，而且通常風險越低嘅目標效果反而最大

不如我又利申：講緊股票

lm

前提係佢地肯出國先得架
蔣家王儲如果一日唔出國
我諗歷史上行刺佢既時間點起碼推遲十年八載

另外香港D共匪多如滿天星 你殺得幾個?
唔係蔣家針佢有血緣關係既就得
算係咁啦 依家香港 有政治作用力既共匪 何妖冇頭三都有頭五

畫面唔靚
Sor 不了

Play what 7 plastic ar you

FB Link 死咗

何妖咁高調都無比人打，攬炒唔到

要過呢條片 對現代教育既人真係好大挑戰

咁push法 唔轉privacy就假啦

對香港人太樂觀了，不過可能文革式社會對香港年輕一代更有利，可以借習主席之名次過將班嬰兒派藍屍連根拔起，未嘗唔係一件好事。

遲下大學開學，校園會多返人

新聞分享
[url]梁銘彥之女死於弩下

九三年一月二十四日晚上，前任入境處處長梁銘彥的女兒梁詩瀚（二十二歲），在加拿大溫哥華就讀的大學內，遭兇徒以強力的十字弩射殺。

人哋衝嗰陣你咪又係縮

蔡若蓮死咗個仔 張華峯死咗個女
咪又係繼續為極權服務做壞事
呢挺人渣唔痛到自己身上
根本唔會覺得痛

香港政府根本未衰到人人要反, 又派錢又支助企業。
要反, 就應只針對警察, 但啲人搞商場, 根本錯哂重點, 所以咪少人出。

捅何妖位義士真係變condom

nothing is true everything is permitted

針對警察反而錯重點喎，本質係極權搞你

只係受薪辦工嘅壓力，唔係人之在世嘅壓力。
有道理

最於boss當然係極權，但係當班狗幫佢地做野，擋係前面，你無得唔對付左佢地先

所以都話c了

有睇過narcos 應該知佢講咩

所以疫情其實愈爆愈好
直接打殘大陸同香港經濟

中共反而就做緊 平民邊有能力

攬炒巴咁多錢不如搞海外暗殺團
好多高官d仔女都係外國

問題係唔敢
因為大家都無受過呢方面既教育

記唔記得城大有個鬼仔教人點樣掉磚掉遠d?
香港人就係未有受過咩教育

不過香港政府為我地不斷上課

呢啲嘢你自己有周詳計劃就去馬唔好講
成日講棧好似吹火魔狗屋咁，搞到有班無深思熟慮嘅細路去送死

1967 年班左共做得好過我地百倍
人地真係煮到狗食

你又咁諗 佢地有軍隊武器

當年班左共係北角同中學做研究
其實佢哋有好多值得學習
目標為本

咩意思？你咁講同藍絲話班細佬路係收錢出黎示威有咩分別？

依個方法好
但係唔係個個好似架仔咁七生報國

講得無錯

諗下點解狗咁驚黑社會

篇文除左講間接，仲有對象太窄？ 警察、大商家、公務員外，應該仲有紅官同保皇黨？後者都係主要持分者？

純學術交流，唔支持犯法行為

國民黨前有日本仔
後有蘇聯賣軍火/幫手搞軍訓
支共南泥灣製毒搵錢

贏唔到先奇

你閱讀理解0分

Agree, 佢表達得好好，人生在世的壓力
要真正受壓先識驚

點解醉酒駕駛唔係？

搞一個Mon hunt 不過係狩獵某個階級既家屬

跟著條友拍片 凹水 仲有傳離婚係廢是俾人搞個女

係俾唔到個Message 係我知你屋企人既出入時間你同我醒定d

咁公安條例生豬肉 做其他野唔係

所以點解對老黑咁客氣

學學梁銘彥

跟本就要dark net 買野冇咁易track 到

佢地識被跳樓 你地咪俾被意外佢地家屬享受下

屌都廢撚事

係 再大你用反恐條例既咪直接殺人全家好似抵d

而家有咩唔犯法？

情景題：
1）暴動罪：認罪都48個月
2）有預謀雙刀隊穿肺：唔認罪，打輸官司都係45個月
No brainer

自組地下軍先，但關鍵又唔話係大台

接晒所有奶共屋企人仔女放學放工去玩

呢隻就係問題

咁你去左邊阿

呢個就係問題

又係到無限loop,繼續食黃店啦，垃圾

當手足係condom,繼續食黃店，等手足坐完4年帶佢去黃店食好野

好懷念當日新城市嘅盛況

我成日都諗，一萬手足打每次一千防暴，十打一點都無死

係有道理 不過要好小心
手足一命好保貴 一命換一命唔抵

真 呢個真係真 對家打份工 有人工收 你影響到佢工作上既野 wfc 受人二分四 就係咁 有OT 有糧出就得 最多咪唔撈 根本從來冇驚過你哋，但係如果呢份工 收工可能會比人圍毆 屋企人會比人捉 屋企會比人燒 ，高官會驚比人暗殺（睇葉劉一個人去中環睇牙醫就知根本未驚過） 呢份工你仲做唔做？對家一味講恐怖主義 就係知香港人心裏面有道德底線 驚比人標籤係恐怖分子所以唔會去做*真正令佢哋驚既行動* 睇番五年幾前嘅雨傘 嗰啲所謂衝突 同今日比真係小兒科😂 所以唔怪得當時輸到乜都冇 今時今日要贏就要令對家真係驚

左膠入黎未?

算啦，得我地痛苦，輸晒啦

有咩 有無link 好想睇 好心涼 唔怪之得佢好似冇乜出嚟搞事

所以咪要搞藍絲囉
影大頭就係其中一樣
拖藍絲落泥漿，成個社會玩批鬥
無得揀做中立
迫曬D人歸邊
歸錯邊咪俾人恰
藍絲咁勢利，到時會識揀
講黎講去就係睇邊個拳頭大
即係欺善怕惡
問題係你放唔放得低個道德枷鎖

講咗好撚耐

鬥紅鬥藍個本質都係一樣
總之你要過和諧既生活，平行時空就唔撚得
拖你落水
所以鬥紅又好，乜柒都好
唔好講咩民意

我預期之後鬥紅又會有班左膠出黎話失民意失焦點

何妖真係有驚過一輪 大家覺唔覺

香港人太善良

就係因為善良既人先知有底線

但有時我覺得

善良終須必要之惡

掉下垃圾都暴動罪坐十幾碌真係好傻

班人完全未驚過

你幻想下當 奶媽 比家超 鯨子 PK等 何妖 比人冧咗 屋企比人燒埋 其他牛鬼蛇神驚唔驚？ 就係要佢哋感受吓人生在世既壓力，效果應該好過連續一個月黎明

要攬炒
首先要明炒緊啲咩

其實而家個情況香港係一間有國際認證嘅公司
共匪作為某股東不斷派人入局入公司
謀求令間公司可以係股權不變（一國兩制）嘅情況下全權控制

我地而家嘅「攬炒」手段（和你X）只係增加緊部門間嘅行政成本
根本唔係郁緊個根基
最重要嘅係將個「國際認證」被人拆走
令共匪霸完都無所用

作為公司老臣子無論點都無肉食
連長期服務金一毫子都唔會有
點解唔加速拆間公司招牌

而家共匪（包括連登都有風向撚）不斷spin緊大家攬炒在先
但大家要正本清源
攬炒係一個反作用力

講黎講去，個個都希望人地做。香港人最縮骨。

住半山果班一分一毫都無損

2020年 現任香港特首好打得之子 被人以散彈槍近距離射爆頭身亡，好打得隨後表示 家庭原因決定辭去特首一職

MAKE IT PERSONAL

我都認為搞警察係錯重點 極權就係想你搞警察 佢就甩身，重點搞極權 次要搞建制 警察你睇佢開頭未得到極權保證無後果 都大大聲話過 政治問題應政治解決

Make it personal
至少要學Ukraine 用垃圾桶

push!!!!!!!!!

支持航仔！

你最清醒最大無畏

佢咁夠疆嘅，外國手足？

現實係咁
見到有人會燒車燒舖先講啦

千祈唔好

P

算係最接近嘅一次，其餘果啲宿一燒其實冇乜影響

S

E

就快加速到盧旺大屠殺嘅地步

講撚咗一定要搞鳩狗全家同朋友

隔籬鄰舍出賣就會知邊啲係人邊啲係狗

係咁依比啲相我睇下，開心下

真係不能同意更多，分分鐘和你sing 都判得重過揸車撞死人。
擺明政治審判嚇到你香港人個個冇聲出做奴隸。
既然要做野就要做性價比最高既野，中高層狗官係唔錯既開始

睇番人類歷史上，好多政變係發展到有綁架同暗殺，先出現突破點。

好文必推

一定要有公務員執行 無公務員執行就不會成事 艾季曼

平庸之惡

有 d 乜野可以令到班保皇狗驚到唔敢再彈出黎保皇，近親因為佢地搞到雞毛鴨血，呢個各位要深究

根本係第一次打完新城市就唔敢派咁多便衣落場
近期多到

當日第一次黃大仙沖突係最蝕張 果班所謂居民落黎打到佢地死死下既就唔會發展成今日咁既地步

係呀 人地點解要理你講互退一步 如果你有能力令到堆家屬死亡佢地就會主動講和 人地黑社會玩左咁多年搞人屋企人有佢既原因

屋企人比人冧 跟著有排驚

縮骨就唔會搞和你sing

就快一年，手足都被判，再唔升級，手足就真係做左condom,第日到左你被人捉去坐果陣，唔好怪人唔出黎幫你

嘩呢個真係要推

暴動仲坐得耐過車死人 諗下

外國部署

推，嗌左咁耐黑警死全家但咩都無發生過
佢地更係唔怕

佢幾個女起香港？點解會冇乜人宣傳下？想識有個咁撚大波嘅老豆

3個女住元朗

總之死人先會終身監禁
其他罪行一定有刑期 販毒最高都係30年

不是 只有謀殺

謀殺是一項普通法罪行，是蓄意以任何方法結束生命，或使他人受嚴重傷害後死亡。 基於生命權是行使一切權利的基礎、且一旦喪失無法回復，謀殺在所有普通法國家中都是最嚴重的刑事罪行一，謀殺罪（或殺人罪）的法定刑通常即為該國刑事法所規定的最高刑罰（例如死刑、終身監禁或法定最高監禁年期）

呢個POST先得700 likes
又無人推 其實香港人真係唔係想革命
純係為咗拎光環就算

佢話唔去學我都知道拉登打羸蘇聯
依家好多係技術上嘅問題 最高武裝咪又係攞住兩把牛肉刀落街

依家最驚係你停留喺計劃層面或者買緊工具嘅時候已經黃左就要坐10幾年監
即係一隻狗都搞唔到但係就已經賴左野
如果真係做開有條路只要係肯做就得嘅話我估計會好多人很是